是日午餐 餓撚請入。。。

頹飯

竟然唔食黑椒汁

咁多肉 咁少菜

趕時間呀

唔辣得

好唔健康

帶飯啦92磅

又食街野

條腸

望見就唔想食

屌個廚房佬飲左酒？

都無住家飯帶

普通廚師腸啫

其實味道正常

嘩屌嘔吐物

有人欣賞？

好憎食呢隻汁

好正呀

蒜蓉汁呢？